拍拖就係為左分手

咁右呢？

咁不如。。。

而家係集中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點